係美國做緊starbucks 你問我答

sem break真係好得閒

會唔會笑啲客

會唔會唔識串個客d名

Latte係咪真係解做奶？

點解咁睇唔開去做Starbucks?

笑佢地乜野先

唔識串多數會問佢點串 d印度人d名好難串

幾好pay福利唔錯又近學校

美國邊度？

幾時話過自己好型

Philly

有無遇過香港客

我都係

有冇人唔用英文落單/啲英文聽唔明

有冇香港咁多西客？

冇 好q多韓國人 佢地好鍾意飲iced chocolate 但係我地係冇呢樣野 鬼妹同事問係咪即係chocolate milk 外國人覺得好奇怪

係真唔係啊

有同事係巴西人 講野冇人聽得明 冇做lu依家

冇咁多但都有 鬼婆好撚鍾意叫你manager出黎見佢

呃你做咩

Philly邊到？

有無俾客/同事歧視

North east

如果想草下錢兼拎下experience on catering business咁做Cafe的確係一個唔錯嘅選擇

宜家澳洲留學做緊馬場 本身奴性太重